90後文青帶70年代老詩人體驗深水埗大南街

結論：依家嘅文青只係以前嘅MK

啱

條囡幾靚

有冇做愛？

文青梗係柏拉圖式

白水片偽文青

00年代mk

曾勝賢同曾恩怡有冇做愛？

偽文青囉.....